# Instruções

+ O teste é composto por 5 questões que encontram-se nos respectivos diretórios.

+ Sinta-se livre para utilizar bibliotecas/gems que estiver acostumado, criar estrutura de diretórios, editar e renomear arquivos;

+ Caso não consiga fazer o teste inteiro, nos envie até o ponto que você for capaz de fazê-lo

## O que será avaliado nesse teste?
+ Organização/qualidade de código/Semântica, legibilidade
+ Capacidade técnica
+ Conhecimentos de tecnologias, padrões e técnicas BackEnd end em geral: Design Patterns, SOLID, DRY, TDD.

+ Atenção
+ Dedicação
+ Agilidade
+ Performance do código em execução